電腦開唔到機 求救

用用下自己熄機
之後我重插火牛插頭
咁插落去嘅時候有啲治治聲
之後就開唔到機啦

psu :nx650
用咗1年都冇

平時開咗火牛之後個嗰圈住個位會着燈
不過依家冇

風扇轉唔轉，顯示卡風扇轉唔轉？

火牛風扇轉唔轉啊

換過新la

撳開機制咩反應都冇
psu gpu風扇冇轉

今朝用都好地地
打打下機結果就收皮

有人借火牛試就試
痛就落樓下俾錢人賺

*冇

如果你住得近我可以借比你, 不過唔知你住邊

試下插過d ram, 同入面d插頭

我有多個牛 不過得300-400

有心啦 我第二部機有火牛

重插火牛果時有冇熄拖板斷電?

淨係熄左火牛個開關 拖板冇

Display有冇得轉onboard，有就拆走轉onboard，300-400夠推

好

火牛收皮
上代理係等佢修 貼錢換其他定係直接俾個新你